【大劉歸隊】劉鑾雄撤回逃犯條例修訂司法覆核

Source: Now news即時

一早估到啦

Expected！！！

見甘比開記者會已經覺得會如此發展

如果人在加拿大唔驚啦?

笑死了

雖然都估到

但我屌佢老母

你估有錢佬真係為香港咩 為自己爭取談判條件咋 傾掂數你估佢仲為香港人曬錢咩

李+x不如考慮接力
最近中共點你名

一知將個移交刑期門檻提高到7年就withdraw
因為唔關自己事

咪係
咁咪老屈啲會判七年以上嘅罪囉
到時拉劉鳴煒唔好喊呀大劉

短視
到時就會揾其他嘢搞你

係咪應該由公民黨接力？

要拉就拉咗啦，未有條例就用自己方法返澳門，有錢洗得鬼推磨

其實過咗條例之後，蝗國再加啲罪刑期到七年會點？